大埔墟連農隧道有男人持刀撕紙

剛剛經過有個男衫大叔渣住把刀仔撕紙
巴絲打經過要小心

藍色衫

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

Push

推呀

大家小心

推

Oush